oneplus 3定IPHONE SE

想換機,兩部好似差唔多,求意見

一部5.5吋一部4吋
一部AN一部IOS
點差唔多?

可能一樣都打到電話

sor i mean 價錢功能
大細果D無咩所謂
真係好難簡

我唔推大陸機，所以推你買SE

如果唔介意大細，你唯一要考慮既係簡ios 定快d既拍紋解鎖

利申：簡左se

iphone se 係窮撚先用

兩條戇鳩仔, 簡你老母咩

iphone se

Se

簡你老母

大陸an有錢人用？

SE啦差唔多價一定用iphone

皮已負
俾樓主個比較

2gb ram vs 6gb ram

睇下你用幾耐啦
SE 應該勉強頂到一年既，如果你年年換問題不大

btw 個mon size差咁多都揀唔到？

oneplus 3 個spec夠用三年

我部OP3陰陽MON越來越現

用開Android就揀op3
用開iOS就揀SE

你既意思係差不多spec既6S都只可以勉強頂到一年

笑撚左

SE
利申:用緊

oneplus 3同iphone se同時使用中

除咗價錢之外
呢兩部嘢係兩個極端喎

se